一句講曬 核 彈 都 唔 割 呀！！！！！！！！

真 係 核 彈 都 唔 割 呀！！！！！！！！

我冇嘢講

各有各做

推返上去

快手捉多d公安特務

記唔記得雨革點解輸

五大訴求，三大原則